我係咪一路都ff緊？

之前同女同學唔多熟啦
前幾日同女同學進展都幾順利啦
傾下電話facetime一齊出去補習等等啦
補習之前仲行咗一陣街
點知今日比個同班杯佢嘅女同學（肥婆）發現我同佢補習
跟住寸鳩我
咁我果下無經大腦思考就好緊張咁問佢點知啦..
但跟住見到女同學黑哂面
跟住就比女同學嘅private ig block咗
仲有無機
定係我一路都係隻兵

55

你條毒撚妒忌我？

有自信係好事

Push

垃圾PO都推

你啲po先垃圾

大家都是屎 不用分得那麼細